公主道有20-30架狗車同水炮車去緊尖咀方向

大家小心

大概10架左右 小心

on9 40-50架都黎緊

QE呢邊行緊既巴絲小心